手唔夠長搽防曬 曬到咁樣點搞

而家好痕 但R又痛

個屎忽

你仲係好多笑點

入嚟笑左

老泥黎架姐，嚇我唔到既！

堅哥做咩唔搵女朋友幫你搽啊

唔提得女朋友

甚麼事?

叫上司幫手

肩哥仲好笑過d high 星

買支嘢搽下佢啦

Fail啦 搽到藥 就搽到太陽油

一個人去游水?

後面搽唔到 想曬一陣就算
點知訓著左

搵陳皮幫手

好大隻

有人買左盧會比我 但都無效

樓豬個名又真係搽唔到
試下達哂落枱訓上去捽

其他女買畀你？

手短呀

係呀

膊頭後少少都得
中段真係摸唔到

叫人茶得唔得

叫其他女同事幫手搽, 不過驚你今晚jj保唔住

搵ptgf揸藥膏 咩價位

勇士

唔怕陳皮剪jj?!

佢唔識起底
同埋佢淨係睇吹水台 放心啦

我自己住咁濟 屋企長期無人

點解唔理上一個po

同條女點呀而家

女朋友唔比我講 所以唔回得

你唔驚女朋友見到咩

唔驚 佢唔會睇到

推上熱門先

咁快d講埋落去

屌 熱門左佢就會睇到 唔回了
摺埋靜靜地養傷

成人台係最好嘅選擇 你又唔鍾意

堅仔你真係好可愛

咪係，之前幫佢開去成人台
佢又唔高興

肩仔

同女朋友好開心
大家都認定對方 我愛佢
佢都愛我 應該會結埋婚
完 唔再講

堅仔你好怕女朋友睇到咩

好假喎
好似為講而講

堅哥搞咩黎

曬傷左掛
有咩方法快啲好

堅仔你好想上熱門喎

反轉瞓 唔好壓住

求你地唔好推啦

HAHA

中出條女會即刻好

推左走右

OJ

打錯 OK

再推下次出post就係分手post
陳皮唔比我上連登

對唔住囉

大家真係唔好再推啦

哇⋯⋯你自己都咁叫個女朋友
你都幾有趣喎

好開心啊

認真 敷薄荷花水應該有效

我過黎幫你搽
堅哥背脊好正

上咗熱門，堅哥有難

勁假

真傢 屌你
真心真意

屌你弱智

成支藥 搽落地下到 自己再訓上去 好似條肉蟲咁郁咪得

磨地下好撚痛 而家搽左啲野 好（喇）

笑撚死

無得上連登，同做條咸魚無分別

你去dm佢地 價高一定得

會唔會咁撚蠢呀 話晒3大grad

你真係日日都揸住架ae86

堅哥同陳皮咁夾 最好唔好分開

個個拍拖初期都咁講架喇，你兩三年後都係咁諗至算

pish

Pish

堅嫂 幫手搽野啦

阿堅 試下aloe lotion啦

繼續中出

堅仔被滅聲

唔提得上海 女朋友
等於去中國唔提得六四
知左我開post話要分手
諗諗下唔捨得
漏夜去佢樓下氹佢
幾撚陰公

結局：又比女食住

完

好撚頂癮

買支強生清爽配方沐浴油加個噴壼 喺企池/浴缺大量噴 再用毛巾左右擦

要小心地滑

更正
強生清爽嬰兒油
Baby oil

肩仔完美演譯講就兇狠做就碌撚

兩條友係完美嘅一對， 快啲結婚

係堅哥身上睇到咩係搬龍門既極致
幫推上熱門先

係尊重女朋友

舊post推唔到傢

前晚先話要分手

同紫青有乜分別 辣殺

肩哥真係好難捉摸

將佢講既野倒轉就係

肩哥話冇即係有，唔會即係會

每次都係咁

希望你女兒上司睇唔到

上大陸搵囡囡幫你搽㗎得囉師兄

過Alex幾招啦

肩仔
希望你同陳皮幸福快樂
keep住開post 報導

佢出左trip 想開支線flirt下

屌